[DFB-POKAL SIEGER 2017]🐝 多蒙特吹水及比賽即討區 (11)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

hi

說好嘅永續杜曹？

新post留名

留個名先

留名

話時話我地去到11喇？

lm

Skip左10

上個Post就係10 不過冇改到

有波踢就傾得好快
依家應該有排先完一個post

新post繼續幫我申冤

炒杜曹

有
利雲林唔係成日搞踢波咩

Hi all

Huddersfield Town升班

lmlm

POKALSIEGER 2017 🏆‏已認證帳戶 @BVB 9小時9 小時前
更多
🎂 Happy Birthday, Felix Passlack!

召喚會員屌你杜姆

BREAKING: Barcelona confirm Ernesto Valverde as their new head coach. The former Athletic Bilbao boss succeeds Luis Enrique.

When change TT

too much FF

狼堡護級在望

唔係嗰隻踢波呀

Kicker好似報左話佢走
咁應該真係走

佢去阿仙奴 法夫利come perfect

雲加唔會走

永續雲加

B/R Football @brfootball

BREAKING: Thomas Tuchel is no longer Borussia Dortmund coach, according to @BILD

according to so many fucking news paper: Dortmund sacked Tuchel

杜嘈

POKALSIEGER 2017 🏆‏已認證帳戶 @BVB 4分4 分鐘前
更多
Borussia Dortmund und Thomas Tuchel gehen getrennte Wege …

大家最期待的畫面出現了

Borussia Dortmund have sacked head coach Thomas Tuchel amid a bitter dressing room divide and a third-placed Bundesliga finish.

The club confirmed his departture following widespread claims that Tuchel's relationship with BVB's players has deteriorated to the point of being unworkable.

下個係邊個

法夫利

官方確認了杜嘈898

求神拜佛千祈唔好係Lambert/Spalletti

希望法夫利

Bundesliga English‏已認證帳戶 @Bundesliga_EN 6分6 分鐘前
更多
回覆給 @Bundesliga_EN
Following his departure, we look at the top achievements of Thomas #Tuchel in his 2 years in charge of #BVB ->

Schmidt失業緊

Van Gaal

杜慈因爭吵離任

49380/01/12 20:00

null

圖片來源 : ©AFP

now體育網站﹣

笑左

好快樂，反TT終於等到今日 佢個仔幾時走？

安歷基 莫椰子都搵緊工

安歷基

退左休

反曹先贏一仗

留意翻 雲加𠵱幾日公佈去向

拜拜tt

尖叫吧

連登多迷齊心反T 成功 外國班迷T 可以收皮喇

椰子唔係退休咩

TT

Arsenal boss Arsene Wenger has agreed a new two-year contract, extending his 21-year reign at the club.

Aiya

永續電叻

Tt去利華 好大機會

啲人話走左個教練要重建 揀岩教練咪得 睇下屌地

講唔埋 TT咪又係大清洗淨係用自己班仔
沙軒 香川

比TT賣走班友

有人話真多迷應該撐TT

今日係反tt黨的勝利日

走啦仆街

點解反曹

排鳩陣，用人唯親

睇數據佢帶得唔錯

有唔少係有運-6足球

用人唯親

Marc Bartra‏已認證帳戶 @MarcBartra 29分29 分鐘前
更多
Es war ein aufrichtiges Vergnügen Thomas. Ich wünsche dir das Beste!!

It's been a real pleasure Thomas. I wish you all the best!

Watzke公開信

你幾時可以離隊

唔得呀 我個名嘅意思係希望佢可以百屌成材 而唔係趕走佢

下一步係走埋華斯基,咁就皆大歡喜
多仔奪冠就不遠矣

不斷正選冇表現既契仔
棄用有態既香川、沙軒
以為自己係戰術大師，排陣又怪又冇咩用
一味玩傳控，攻唔入肉，原本好易贏既波要靠－6入波
輸波賴球員
得罪高層

你用鳩陣契仔成績好好場場贏我冇野好講
但明明咁唔work換返舊陣/香川沙軒效果唔錯，下場又還原基本步

咁不思進取早走早著

仲要明顯我唔啱踢4141個單防中，都仲要場場4141

呢個真係好on9 ，擺明個個睇住你嚟食都唔轉陣
輸埋晒啲無謂波

數據靚但
有唔少都係上季留返黎比佢敗左

上半季嘅TT J出血 之後就走火入魔睇到眼火爆

上季個個仲J緊佢

幾時公佈新教練

Watzke公開信 翻譯
<iframe src=" width="500" height="563" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>

[quote]Watzke公開信 翻譯

反TT黨

好興奮

終於走

辛苦晒杜曹 你可以去第二隊繼續撚戰術喇！

熱烈地彈琴熱烈地唱

睇見公海D人盲撐TT就覺得好好笑
唔係攞個杯就等於佢係好領隊架
班友都唔知有冇睇過多仔今年一半既比賽

老豆攞左3個杯
應該係今年最佳領隊

Tt out

杜曹終於走

Fb班垃圾睇數據就收皮啦
完全唔知杜記教成點就嘈

見到有人話佢買人咁堅都炒
唔知以為佢係球探

如果齋睇上季真係幾好下，係今季玩戰術玩到走火入魔

睇數據根本冇撚用 auba 夠神射手 但佢miss 左幾多必入波
咁既人腳 冇咁既成績好唔正常 仲要其實可以更好

因為上季重沿用緊高普個套 踢4231
MK,肥簡依兩件主力重係到
今季場場排濕鳩仔 又死攬堆契仔
有第3同德國盃佢執到啦
BTW 仆街華斯基都快撚D走

今年踢4141成日比人中出

1860......................

最閉無左auba買番個同級都唔知幾多千萬

唔會真係史巴列堤下話

意大利媒體廣泛報導，羅馬主教練史巴列堤已經離職。

一定又係幻幻

已經有新伊巴

華斯基：我地財力唔會比得上拜仁，買幻幻做加工廠算

1860做乜咁折墮

auba已執曬包袱，要走了

出到去要生性啦

去巴黎 大把杯了

Reus Happy birthday 🎉 唔好再傷

大把辭左職啦唔好咁快對號入座住

上年生日無緣名單

生生性性 唔好再成日儲膠喇

Btw隊波無哂正式前鋒
可以買邊個
今季好似好多位要執

可能去渡假啫

生日快樂

海綿寶寶

長期gel頭gel咁行會唔會好快甩

變杜曹頭

啋

覺唔係覺一堆無睇開多仔波嘅人成日係啲足球page彈出黎扮多迷

不嬲都有

忽然球迷

auba

最on9係成日扮多迷係度怨呢樣怨果樣

88 奧巴馬

大家覺得可以買邊個返黎打前

lacazatte

波波池 快報個d
個個見杜曹有盃就話佢比人炒好唔抵
reus一話傷就個個叫春: 又大傷

新伊巴唔洗買
又賺70m

reus 果個無咩意見
撐杜曹果d 好多都係數據撚, 見捧杯就話佢勁

天野

天野梗係撐杜曹
正如其他隊都撐雲加

金童角屍病好重拾當年勇 唔駛買
英超冠軍輸已黎正式轉打正前 唔駛買
回購哥倫比亞神塔啦慕絲 唔駛買
瑞典黑童新雞巴耳屎喔早熟大爆發 唔駛買

結論：70m 袋袋平安

乞衣米蘭50m 買到達子 多記呢

有冇咩高速球員頂到

禾托特

應該開心定唔開心

鬥把握力差

最緊要單唔好跟大佬走就得

呢單唔可以咁比
主要係因為佢女朋友意大利人

好想睇mor仔打正選

分分鐘下季拎一億掟鳩我地

不了，得個跑字

進攻終結者

無呀無呀呢邊無人賣呀
返法甲買Mbappe啦

Morata、Belotti、Gabbiadini、Icardi
求下新聞寫佢地，FF下都好

雖然auba把握力係差 但係無左佢會無左好多歡樂

Mbappe都未必買到
好似成億又非皇不去

有條友好似都講過非皇不去

我覺得都係時候諗比叔接班人 durm同ginter靠唔住

係呀
萊斯BB又少個朋友喇

其實30仲踢到咁真係好犀利

但兩個對比下
Mbappe後生潛力大
去到都唔出奇

世盃冠軍喎

加比4場6球之後已經打回原形

開始有啲老態

體力同爆發力差左 但係愈老愈有球味

我萊bb生快
大一歲要身體健康

垃圾Passlack咪接班人

屌，去巴黎 法甲真係好咩

有錢有盃
番法國好過

依家最有可能過黎嘅前鋒係邊個

完全冇新聞

冇計啦，佢最愛既皇馬唔出手買佢

冇人想黎

咁改踢4-4-2算啦 reus同丹前鋒

香川/海綿踢假9

海綿都傷咗好耐下

Germany‏已認證帳戶 @DFB_Team_EN 2小時2 小時前
更多
Happy 2️⃣8️⃣th Birthday to Marco Reus! 🎉

We hope you're having a great day, @woodyinho and #GetWellSoon

珍惜萊斯

Molamola 睇黎auba confirm去psg....開到最1.04倍

好唔捨得開心果

天父爸爸 我願意用Durm 條命去換Auba 留係多蒙特

熱嘅walker都未走
我唔相信美羊會走

如何可以，我希望我地可以永續比斯錫bb一萬年

我願意用Durm個靚仔樣去換auba留低

為咗我多係要犧牲你架啦

用durm換抵屌

世界冠軍都換走

回購舒希巴

收哂皮啦連續3季大傷

拉莫斯都好過佢

巴里奧斯

陳7都好過佢

領隊都未有買乜人

請返杜曹
#T-back

會變球壇笑柄

華斯基自己教啦不如
教得差就炒自己

Borussia Dortmund have not received an offer from Paris Saint-Germain for striker Pierre-Emerick Aubameyang despite widespread rumours, according to the German club's sporting director Michael Zorc.

Zorc insisted that PSG have not been in contact with a bid, nor has any other club, per DW Sports:

Huntelaar返咗阿積士，咁突然嘅

真多

係咪表示唔走

對佢嚟講應該係最好結局
係咪04唔續佢嫁？

上個月宣佈左
合約有Option續多一年，但球會同佢本身都無意傾
Btw，今季04又換好多人

[無留意]原來普度斯基去日本踢波

auba 再見喇

lacazzate

想買後防多啲

覺得我地後防係教練問題

戰神papa一個頂幾個

點解FB仲有咁多人撐TT
雖然高層真係罪該萬死 但係TT都唔好得去邊 都係兩舊屎

叫果班友睇返兩場波先再講啦

永續電叻d fd

完啦

L'ÉQUIPE: Feyenoord's Giovanni van Bronckhorst is set to become the new BVB head coach

who is he

荷甲冠軍飛燕諾教練 好似係

咁不如升二隊教練上嚟一隊教仲好啦
搞咁多野

2隊都好似未有教練

仲有 唔該搵都搵個有歐洲賽經驗架啦

今季飛燕踢有踢歐霸，小組出左局，比摩佬炒左4粒

雲邦荷斯都唔識
2010年佢仲踢緊世界盃決賽
Btw 帶領飛燕諾重奪失落十幾年ge聯賽

2002英超冠軍，2005。2006西甲 2006歐聯冠軍成員

我波齡唔長 12到而家

以前打閘 可以親自教durm 成為世界一流閘位

應該唔使諗法夫利了

仲有前鋒肯黎咩

對佢死心做人會開心d

教我好過啦

世界盃冠軍Durm已經係一流球員，多蒙特呢D細會襯佢唔起

佢係咪冇常規正選
其實佢係個幾好嘅球員
Btw Goretzka同Meyer係咪齊齊走？？不過Goretzka 唔好去拜 去英超仲好啦

完了吧
都有61m，好嘅

頂你 不了
Btw荷式voetbal

一日未官宣我一日都唔會信

要走都唔好去拜啦

話時話，內田仲未走

內田咁靚仔,同Durm一齊做吉祥物啦

冬季簽左Burgstaller
Weinzierl條on9咪唔用佢 冇正選咪走

內田未收山咩

好心就咪撚睇垃圾足球快報啦
整張圖加幾句野就當真 要有幾弱智先會信?

法夫利同dahoud reus pisscheck
聽講係佢轉比叔做閘

吉祥物界雙星 內田與杜姆

成日都唔記得我地好平咁簽左dahoud 同toprak 太早

傳對巴神有興趣

Raiola條濕鳩炒新聞啫

平平地既其實OK啊

法夫利好似話留尼斯

Stöger (to Express): "There has been no contact with borussia Dortmund. Nobody needs to be nervous."

尼斯官宣話死都唔放人

流言滿天飛 而家又話簽阿積士Bosz

到最後簽個椰子比我地睇

簽返TT
Watzke: 玩下姐唔係嬲下嘛

我到底睇咗啲乜撚野

啲女朋友全部都係煙幕嚟

其實有好多個男朋友。。。

#14

我睇左d乜

慕尼黑都有幾個

頂

Auba去左法國 係咪去psg簽約

人地都指住單爺,知咩事啦

Auba 表示: reus在我在

之前有專訪講過內田One on one防守幾好
內田啱啱先傷好，想睇佢繼續踢

傳親都係幻幻

傳幻幻成數先高呀

傳基沙文 伊巴呢d你都唔會信啦

巴打你講中我心底話

Germany‏已認證帳戶 @DFB_Team_EN 3小時3 小時前
更多
Happy 2️⃣5️⃣th Birthday to you, @MarioGoetze!

Wishing you all the best for the year ahead #GetWellSoon 😊👊

比叔好似都係今日

幾時可以再同萊斯拍住上

比叔生日快樂啊 如何可以，我希望你喺度退役

連決賽同Bus parade都無出現

32了

比叔真係好有男人味

著西裝好撚好J

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 1小時1 小時前
更多
🎂 Happy Birthday, @MarioGoetze und Łukasz Piszczek!
___________________
Das Trikot 2016/2017 jetzt ab € 39,95:

真係J出血

比叔:我著乜都咁型

水浸

The floor is wet and may be slippery. Please be careful.

20170604多區水浸

點解冇人J 肥葛

法國世界盃肥葛果球就係輸已黎助攻俾佢
結果兩個都打唔起 仲要黎晒我地度

係咪我地太廢襯唔起佢地

Between皇馬今場Bale又冇正選
佢係咪話今場冇正選就會走

唔會
佢傷完冇態 出佢等於自殺

仲諗住又有花生食

濕鳩去拜改哂踢法，四不像咁，一時三刻改唔番

佢病好似好得七七八八啦
而家希望佢好返之後可以減返肥同埋打得起 唔知要唔要用成季

文仔球世界波

痴撚線

保方好撚慘

屌你老味拉莫西插撚到

拍一拍膊頭就瞓

贏到咁都仲要出術 狗改不了吃屎

見到都呆撚左
個球證又做乜野

卡頓保係咁上下質素啦
單靠技術賤種皇已經完勝蛆
洗唔洗踢到咁黑咁矛
卡斯米路同拉膠走甩幾多張牌

又係卡頓保 搞到euro16比艾達入左益左丙朗
拉膠世冠盃都紅變唔紅啦 696都黑

個球證唔係拜治咩

明明就係拜治...

真唔真

帶走埋假杜啦

係咩
見即討po個邊有人咁講
自吞一打

極限唔同譯音 ?
睇有線阿舜文話係拜治

點譯都唔會差咁遠啦 即討班人搞錯下話

傳聞話阿積士主帥過嚟教
點睇

普通料

對下季多子已經冇乜期望
荷甲野仲要唔係攞冠軍

Kehl有冇興趣教波，不如考個證番黎再次領軍

有時又唔一定名帥先教得好既

我地有新Hummels了

佢嚟左就睇下下季踢成點

幻幻

官方宣布了
Bye bye Ginter

華斯基：我地財力唔夠拜仁黎
所以簽幻幻

多蒙特U20屌打全世界

未來多

佢好似就黎定已經讀完
我都好期待佢會教波
不過教波同踢波又兩樣野黎嘅

成日覺得如果佢唔係玻璃腳
2008 2010 2012佢都會正選

可唔可以請杜曹返黎做球探

華斯基主打U20市場

黑店多

Yes睇下加利仔
不過德國人practical啲，就算讀完都唔會直接出嚟教先應該

我多有乜呀？大聲啲
有未來
我多未來隊連熱刺都比唔上

得罪果句 熱刺果班二字頭既老野同我多比已經聞到棺材香

弗賴堡個Philipp 冇人提
BLID 話我地簽左

體力足球

舒雞巴Feel

Ture

有冇手足知佢戰術體制係點

其實係德甲少新聞定點
都仲講緊TT被炒單嘢

少人睇少人寫，本土D新聞好多

我地既新老豆 Peter仔

之前又傳尼斯果個

嗰個收咗皮好耐喇...尼斯官宣講明唔放人

Official左差唔多成個鐘

welcome

潮流興光頭教練

Klopp->TT->Bosz
頭毛量愈嚟愈少
下個係咪拖舟

Welcome Peter仔

簽佢嚟做咩...
就算reus傷都已經有美國仔，火雞國美斯同Schurrle
定係想放人走

Peter子啲德文好好

希望新教練帶得生猛番隊波，呢2年冇哂以前D熱血

TT初初黎個時都有少少嘅

歡迎新教頭

美國仔係接班人架啦

簽左巴神？？

agger

佢個agent 9up咋嘛 唔好呀大佬

啲人傳巴神經理人被人見到係dortmund出現

巴神除左on9，有咩唔好

26歲，好老，我多唔會要

就係衰on9

一陣燒左個球場

🇩🇰🇩🇪 #DieMannschaft starting XI:
Trapp - Süle, Rüdiger, Ginter - Rudy, Goretzka - Kimmich, Draxler ©, Hector - Stindl, Wagner #DENGER

傳帶Joel Veltman過黎踢右閘

佢狀態好飄忽 又神經刀 寧願用幻幻

甘美治

德國幻幻隊

好過durm

送走durm

話哂都吉祥物

有冇手足知。邊度有得印巴洛迪利

其實巴神黎唔係壞事 只要佢唔好做on9野嘅話

當年我利都係咁諗

有無位踢呀

巴神近了

【體育】保斯日前獲委任多蒙特教練一職，原來這位荷蘭教頭亦精通日語，並表示日後會多嘗試與隊中的香川真司以日語溝通。
本季帶領阿積士取得歐霸盃亞軍的保斯（Peter Bosz）在球季結束後火速轉投多蒙特執教，日前他接受球會官網訪問時就透露了自己足球以外的才能：「我的母語是荷蘭語，但同時能夠說英語、法語和一點點日本語。我曾經在日本居住兩年，現在還記得一點點日語。」 保斯在球員時代曾經兩度效力日職球會千葉市原，並且在1999年於日本結束他的球員生涯。在今次約5分鐘的訪問中，保斯唯一談論到的球員剛好也是隊中的日本中場香川真司：「我相信我日後能夠用日語跟香川交談。」 「他是一位很優秀的球員，我相信如果我能夠多用日語跟他交談的話，對他會有正面影響。」保斯續道。 香川真司今季在德甲上陣21次，並且協助球隊奪得德國盃，相信他能否在新帥之下繼續取得主力位置乃外界關注焦點之一。
體育新聞及英超、西甲精華，請按此

上文寫精通日語
光頭佬話自己識少少
咁即係點

姐係香川將有更多上場機會

我知
我話報紙佬好矛盾
人地話懂一點點
報紙就就話佢精通
不過都好事嚟

班報紙佬試下佢會唔會用香川，佢答得正面都係好事

我有無睇錯戴DW?

屌你正呀喂呢件

咁眼利嘅，仲要女仔款

Peter jai向香川表示友好

香川岩岩友誼賽傷出左

屌 唔係掛

甩膠

下季我多件衫好靚

一定印巴洛迪利

巴神好似仲神經刀

巴神啲把握力好似好過auba 好似係

冇睇開其他隊 佢踢咩位?

前鋒／輔鋒／攻中

好似爆哂位喇喎

多仔好多美男子

都唔靚仔

真係勁 j死左

下年平均年齡又跌

我覺得幾有型

右閘 龍 其實係咪都要補強
係咁買前場

右閘爆哂啦喎

巴神無限拎紅

比叔退化 passlack要磨練 ginter都走 仲有邊個 補強係時候

我覺得好靚仔wo

我跟

吹大啲

巴神呢季都入好多波下喎

好正常呀 我都想去巴塞

巴神起碼唔會成日炒12碼

韓國仔應該跟TT黎跟番走先岩數

去巴塞有得出咩 乖乖地留多幾年先啦

Auba過咗psg咪有位囉

破處浩仲識唔識踢波？

突登揀黎多 我估應該過多兩年先走

仲有巴洛迪利 又有新伊巴

其實佢今年有冇踢過波 見得最多佢係香川ig story

有出過2場

新伊巴應該未有位上，mor下半季都收咗皮

我玩my career佢正選黎架

Milli btw其實佢都好後生 23歲，仲有位可以上
希望喺我多踢得好啲

對比之下 萊斯變咗老屎忽

我多未來風暴

玩fifa好好J

My career manager mode慢慢培訓
FIFA 17單爺玩到2019年有87

如果肯買Siuma 就好了

真•隱世球王

人地唔肯出山

我地個隊有11個siuma既話 對面一定自己禁區都出唔到

有11個SiuMa我驚我地隊勁到比人禁賽

TT簽到siuma咪唔駛走 可惜

我係咁訓練佢，2020有89

Who is Siuma?

認真post 唔好overrated自己

我笑死

脫節咗 啱啱先睇翻 笑死

依家簽人個邊有冇咩新消息
認真

左邊88 馬迪爾
右邊87 單爺
兩個24歲都未有

巴神好似証實係假 經理人係幫另外幻幻簽我未來多

唔通真係轉reus 踢前鋒

圖片報傳首席球探交左個清單，買黎頂Auba（好似仲話Auba Accept左巴黎份合約 ）
名單有巴黎幻幻Jean Kevin Augustin、阿根廷新星Luscas Alario
另外之前傳帶Dolberg過黎

dolberg 射左
又靚仔又後生又勁

射到球迷斷手

美國仔又carry

之前dolberg訪問話無諗過過黎唔

之前dolberg訪問話無諗過過黎喎:-

熱刺想買Ginter

因為係傳，冇接觸過
Bosz話佢會帶Dolberg黎係講笑

好似係友誼賽傷左

攞dier bb 換is can

荷蘭風暴

我村好mk

膊頭甩骹姐 輕鬆啦

差個LV 袋仔

唔係cool池咩

$5.5一盒 忍唔住買左幾盒

粟米好食

我都有買到栗米

個手固定到帶咗防彈袋咁

我買左黎儲

我收到做手信

fake?

張圖假到呀媽都唔認得

多蒙特名宿做利華教練

美國仔

搞到one man team咁

美帝

吹奏多啲 遲啲一億賣去英超

要接替reus

個樣要執執佢

Philip 仔靚仔d

🤤曼聯唔續伊巴真係好想免簽佢啊

好型喎

征服德甲

Henrique Ewerthon de Souza - Happy Birthday! 🎊

Happy Birthday, Papa und Otto Addo! 🥞🎁 Feiert schön! 🎉

去德甲證明自己

咁撚盞鬼

睇到Reus 手術成功開心左下

下一句話傷到early 2018

跟半季波

比幻幻踢下囉

下下都季中復出，完季傷半年

出返黎哥幾場就會好屌打
之後冇耐就傷返
決賽大賽又冇佢份
之後宣布下季中復出

然後無限loop

保特開始操練未 唔知會唔會落場踢比賽

我不求屌打，只求佢健健康康

Alles Gute zum 30., Gonzo! // Happy 30th birthday Gonzo!

The DFB-Pokal‏已認證帳戶 @DFBPokal_EN 15 分鐘15 分鐘前
更多
⚽️ Game 28:
1. FC Rielasingen-Arlen vs. @BVB

#DFBPokal

The DFB-Pokal‏已認證帳戶 @DFBPokal_EN 47分47 分鐘前
更多
Here it is! The full list of #DFBPokal first-round fixtures, to be played between August 11th-14th. 👏

冇哂轉會消息既

Ruhr Nachrichten BVB‏ @RNBVB 2小時2 小時前
更多
#Farke-Nachfolger gefunden: Jan #Siewert wird neuer Trainer beim #BVBII. (Foto: imago)

二隊新主帥

德國佬？

去拜仁坐啦

真？

米傻啦，點會真阿

FF下算啦

廢老走啦

新舊e巴

西媒成日傳美連路番西甲，番去又咪後備

借翻西甲啦應該
mor isak都應該會借出去？

賣走佢啦 係到冇撚用

Rode又入廠

又係玻璃人

廢既

德甲傷兵廠

rode依條友買返黎完全冇用

唔係完全嘅

同米勞列一樣

有無巴打有睇琴日法國對英國 單比利加埋麥巴比真係好好j

單爺

我單 表示反贏基本

點解明知 品俾你 一實cup一下 但次次fake到

我多大破英格蘭

單仔會唔會又比拜仁睇中架

agger 就快變單狗的軌跡

單爺好幽默

單爺條軌跡好難捉摸喎 左cup右cup

好可愛

有得J 好J 喇，過多兩年靚價就byebye

Fake埋自己

右cup左 然後射網頂

次次一樣睇到悶

work咪得

至緊要受

J下先，趁仲有得J

次次都一樣 你明知佢點做都防唔到先叫屈嘛

得丹丹一個係笑 冇auba 陪佢玩會唔會好快走

原來仲有umtiti 太黑睇唔到

PSG好似BAN左買AUBA

如果佢唔走我係咪可以換翻名

News from bild psg唔買

唔係

菲臘仔心諗：屌！走啦仆街

Borussia Dortmund 覺得叉滿電。
剛剛 ·
Die Testspielserie ist komplett: In acht Vorbereitungsspielen – von Essen bis Zwickau – bereitet sich Borussia Dortmund auf die Mitte August beginnende Bundesliga-Saison vor. Eine Partie gegen RCD Espanyol de Barcelona, SAD komplettiert die Testspielserie.
______________________
👉

修咸頓炒左Puel 聽聞傳得好勁係TT接班

BREAKING: Former Borussia Dortmund coach Thomas Tuchel has ruled himself out of the vacant manager’s job at @SouthamptonFC #SSNHQ

吹到咁行 竟然唔買

仲以為佢鋪路進軍英超

Norwich City FC‏已認證帳戶 @NorwichCityFC 21分21 分鐘前
更多
German centre-back Christoph Zimmermann is set to join Norwich City on a two-year deal 👉 #ncfc

二隊又一個去Norwich

借咋?

Hertha BSC Berlin are interested in bringing in Felix Passlack from BVB on loan. (Kicker) #bsc #bvb

Marco Veratti's agent joins star to discuss Nou Camp switch whilst Ousmane Dembele confirms Barcelona interest

Two years deal

不過冇得睇萊斯bb

鬼叫佢又傷咩

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 5小時5 小時前
更多
🎂 Herzlichen Glückwunsch zum 50. Geburtstag, Jürgen Klopp! // 🎂 Happy 50th Birthday, Jürgen Klopp!

auba 走唔到 今季會唔會謝哂hea 踢

其實今季佢都有啲hea 雖然話31球 但係好多都係餵到入口嘅 仲未計佢門前射失嗰一大堆機會 佢入咁多球我覺得係因為我多其他球員供應到位

今季我覺得佢好似冇乜信心咁 miss 左咁多球

有冇巴打會去廣州

我淨係覺得見到佢出倒掛等於唔入

18號先去完旅行

好想去 但冇假

係屋企睇算

上年去深圳睇幾好feel 好想再去

係咪要睇大陸link

茅假去睇

係咪得我一個廢青得閒睇

啱啱開始返新工 請唔到假

Auba生日快樂

冇假

Germany‏已認證帳戶 @DFB_Team_EN 46分46 分鐘前
更多
The starting XI for the #U21 side!
🇩🇪 #GERCZE #U21EURO

咁型

好靚仔，背肌

Meyer真係廢到上唔到一隊咩

Btw好耐冇上連燈 有冇簽可以j

利記要簽auba

TT BINC

終於傳下拿卡錫迪

相形見絀

佢地邊有錢

Klopp友情價

把握力強化版auba

屌

5000萬賣唔賣到

報7000萬

全隊加埋都無幾多球係禁區外入

我見到張圖就諗起papa球遠射

係咪有人踢緊洲際杯

買下買下，隊波好似好多人，但仲傳緊買人消息

去拜仁重聚rematch

反而放人或者借出嘅消息就冇乜 聽得最多已經係ginter

投票比丹爺啦嘿

恭喜巴查

佢地兩公婆好似樣

有夫妻相

咁後生就結婚

我女朋友都無

有啲有埋仔女

咁搞Auba好大機會留隊

傳鏝報價69M

賣杜姆啦屌

吉祥物，不賣

Durm地位等同Emma

哥狗又拆骨

🎂 Happy Birthday, @mikelmerino1!

【體育】每逢轉會窗開啟，都會傳出奧巴美揚離隊的消息，不過球會行政總裁華斯基坦言至今仍未收到其他球隊的出價，並歡迎感興趣的球隊出價收購前者。

據指，皇家馬德里、曼城都有意羅致奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang），惟多蒙特行政總裁華斯基承認至今仍然等候其他球會報價：「球會十分願意從奧巴美揚身上套現，我們靜候各方的佳音。」

奧巴美揚與多蒙特的合約直至2020才結束；據悉，多蒙特希望在這宗交易裡，獲得不少於7000萬歐元的轉會費。而英國傳媒近日引述消息指，巴黎聖日耳門將退出這場收購戰，促成曼城更進一步引入這名28歲的加蓬前鋒。

奧巴美揚自2013年由聖伊天加盟多蒙特以來，一直是球會的主力球員，今季為蜜蜂軍團在德甲上陣32場，共有31球斬獲，入球效率十分驚人，難怪一直被多間豪門虎視眈眈。

入球數字十分驚人
入球率就....

低得驚人

真野唔好講

大把人信

我踢洲際國家盃斷腳

敗家嘅野。。。

皇馬都有興趣 姐係應該都係bye bye

皇馬喎 買佢？使唔使

Auba->天才前鋒

無人睇多蒙特 個個以為auba係寶

傷幾耐

睇得多自然知係吹大左
我又唔會話佢垃圾嘅 又唔係差到咁 不過唔係真係咁勁囉

都要識走位先敗到家㗎
你估真係求其搵條友企禁區就入到三十幾球tap in咩
70M抵到爛啦 手快有手慢無呀

Auba係廢 但拎住70m都無用

Whattt

好似話唔太嚴重 pre season應該返得切黎

又傳Subotic走

早幾日先轉相 嗰張係著多蒙特波衫架喎
又走去邊

話佢有機會留
不過而加係第7選擇 要睇埋camp 之後點

點解我多唔買d 即食後衛

巴查、托柏、Papa已經係即食

托柏新簽嫁?
但今年條防線好有問題喎

我多其實有乜位要補強
幻幻真係買太多

高層要補強

你係咪真係有睇開架

唔記得新簽個d 好正常姐

半年前簽定

其實右閘,前鋒要補其他都唔太洗
有d幻幻仲可以借出去

前邊翼都太多啦

土耳其美斯可以借出去啦

Durm都可以借出去啦

搵鬼要

我多世界盃大國腳球員

我多歐聯26分鐘被換出球員

調去同Emma一齊做吉祥物算啦

二隊隊照
個幾個U19新星終於上到黎

🎂 Happy Birthday, Stéphane Chapuisat!

Durm 同ginter應該要賣啦

近排好靜

Dahoud同Philipp應該好撚好J

睇u21 philipp幾勁 睇dahoud utube片好正

因為冇波踢

連中超都傳埋，80M+30M年薪

不嬲一開始都已經傳psg同天津xx wo 清

傳左好耐 但auba 唔想去好似係

支超咁多錢都唔去 應該係想捧盃

根達踢國家隊唔錯

踢球會就成日派膠，做乜

好靚仔

好撚大隻

個笑容好陽光

新第二作客

底衫 整白色仲好睇

幾靚
btw 係咪得我覺得新個件主場靚

哇真係底衫黎架喎
主場真係好蜜蜂

一出汗一達達好核突
皇馬有一季都係灰色作客

睡衣

柒到，請我去design 算啦

話時話 係咪未有第一客場？

好似底衫咁幾正 人棄可取

出咗第一作客

今年啲衫都好唔掂
主場pattern同加柏太似
作客冇印象
啱啱灰色嗰件係睡衣....

[img]
好似唔錯

歐聯著邊件 灰色個件

好J

慣例有歐賽版

呢排冇波睇大家有咩搞

玩fifa17領隊模式
第一時間賣走drum

有人要?

解除合約

諗下都覺得好爽皮

瘋狂番工

未搵到工

Ginter又拎冠軍 仲要係以主力身分拎

然後都係公認廢住攞
之前話傳去英國，心諗佢撚踢得掂

Philipp都主力身份奪冠

依家傳緊佢會去慕遜加柏

古仔PaPa

支那豬真係零舍弱智 個紋身紋左成3年啦

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 18分18 分鐘前
更多
Borussia Dortmund 已轉推 DFB-Junioren
🇩🇪 Mit Eike Bansen und Etienne Amenyido sind auch zwei Borussen dabei! Viel Erfolg! #U19EURO #GERNED

U19EURO 有兩個多蒙特球員

加栢簽咗Ginter

未official

查蘭洛古去a米

其實唔想佢走

我見加栢自己個twitter講左
係咪算official

Dortmund official左
賣ginter我覺得錯曬

頭先up唔到圖

Ginter唔知係信心問題定點，打CB成日瘋狂派膠
但係打3後做CB/WB出波係唔錯，其實可以留多季試下吖...

交左3年學費先賣走佢

其實佢打中場唔差

只怪太多人揀

Ginter
不過下季有toprak佢應該都冇得點踢中堅

希望有加回購條款

88 Ginter

幾時賣埋杜姆

好想紋多仔上身

未來隊長

Ginter平時踢唔起，其實係咪隊波有問題

杜曹問題

高普時代出左名派膠
TT改佢踢閘其實幾好
係唔知做咩改番中堅，又踢下防中，踢踢下冇信心

其實Ginter又唔係真係你地講到咁差

Gladbach‏已認證帳戶 @borussia_en 9分9 分鐘前
更多
Brace yourselves. Ginter is coming. #fohlenelf

其實keep住進步，不過有時係唔夠穩定，佢中堅閘防中都踢到，多仔成日都咁多傷兵佢一定有得踢，同埋唔覺toprak好過ginter

佢同條防線默契好差，但成日失波好似又關佢事咁

佢打正選中堅失球率有無8成？
好似拎足3分既都得幾場

防守成日犯錯，要有人cover逗住
可能Bosz唔鍾意打back 3?

自己睇 唔好老屈到得幾場咁離譜

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 2小時2 小時前
更多
Happy #IndependenceDay to everyone in the 🇺🇸! 🎉🎊

Matze, good luck with馬仔了 加油

拿卡錫迪比阿簽左

我地仲有邊個前鋒簽

Morata?

呢個應該無可能

都係FF下

目前簽左幾多個

托柏克 達荷特 Maximilian Philipp
唔記得仲有冇

仲有個打後防嘅法國幻幻

黑色個件幾正

Psg幻幻

要咁多幻幻做乜 好似唔多夠經驗喎

終於復操

肥沙

佢個病會唔會復發嫁

好似無得斷尾
治療之餘仲要靠大量訓練同嚴格控制飲食先keep到身型

變肥仔

天妒我多

🎂 Happy Birthday, Frank Gräfen!

✌️ Herzlich willkommen in Dortmund, Ömer Toprak!

Zagadou著2號

都唔知買佢返嚟做乜，有香川又唔用

邊有唔用

如果可以 我都想再睇兩位金童同場

係佢個病爆左出黎之後無人用先焗住用

Borussia Dortmund want Shinji Kagawa to sign a new contract with the club, sporting director Michael Zorc has said.

Kagawa, 28, has entered the final 12 months of his current deal with Dortmund, who want to retain the player's services following an impressive second half of last season.

According to Bild, the Bundesliga club want the Japan international to extend his contract with them until June 2020.

ADVERTISING
inRead invented by Teads
ADVERTISING
inRead invented by Teads
"It's certainly our intention to prolong with Shinji," Zorc told Bild. "He's got impressive stats, can always make the difference, and he has shown that he can perform under pressure."

Kagawa first joined Dortmund from Cerezo Osaka in 2010 and after leaving for Manchester United in 2012, he returned to the Westfalenstadion in 2014.

He has scored 43 goals and set up a further 54 in 181 competitive matches for Dortmund.

Kagawa is set to join his teammates in mid-July when Dortmund embark on their preseason tour of Asia.

Stephan Uersfeld is the Germany correspondent for ESPN FC. Follow him on Twitter @uersfeld.

點解會有腐皮

小弟英文有d差
係咪講緊香川會續約？？

話球會想同佢續到2020

香川無耐前都表過態話想續

永續香川

Hi

好白滑

隻狗

車仔想買auba

6-70m

我睇個篇傳80m

係就快啊 80m用黎簽達仔

達仔點會黎丫

如果當年有留Rudiger係度...

呢個世界邊有咁多如果

永續我香

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 8 分鐘8 分鐘前
更多
🎈 #HappyBirthday, Lars #Ricken (41)!

準備對紅鑽

我覺得係炸彈黎

如果有 'I may live in Hong Kong' 就好

Dortmund star Guerreiro out for up to four months

The Portugal international's injury was the subject of confusion at first after the Confederations Cup, but he has finally been forced into surgery

Borussia Dortmund defender Raphael Guerreiro has been ruled out for up to four months after having an operation on his foot.

The Portugal international suffered an injury to his ankle in his country's second match against Russia at the Confederations Cup, with head coach Fernando Santos later stating that he had suffered a fracture.

Guerreiro later claimed that the broken bone was an old issue and Portugal downgraded the injury to bruising, although he missed the remainder of the tournament.

However, Dortmund have confirmed that subsequent medical checks have identified "a clear break", meaning Guerreiro will be out of action until at least October.

"German Cup winners Borussia Dortmund will be without Raphael Guerreiro for between three and four months," the club said in a statement. "The 23-year-old underwent a foot operation today and is now set for a lengthy spell on the sidelines.

"Guerreiro sustained the injury while playing for European champions Portugal in a Confederations Cup group stage match against hosts Russia. BVB were subsequently assured by the Portuguese Football Association that the 23-year-old had only sustained a bruised foot.

"However, examinations conducted in Dortmund have now revealed that the foot of the Portugal international has suffered a clear break.

"Guerreiro, who made 35 appearances for Borussia Dortmund in the Bundesliga, the DFB Cup and the UEFA Champions League last season, scoring nine goals and setting up a further nine, will be out until October/November following the surgery."

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 29秒29 秒前
更多
#Burnic (19) wechselt für ein Jahr per Leihe zum @VfB Stuttgart. Alles Gute, Dzenis! 💪

傷4個月?

Der #VfB leiht Dzenis #Burnic aus. Der 19-Jährige kommt vom @BVB für ein Jahr auf Leihbasis. #stuttgartgehtab

Burnic外借一季

高到

新伊巴？

想睇香川 reus同gotze 3條友都fit既彈彈波

PSG個幻幻

Shinji Kagawa joins Laureus FC

屌你嚇撚死人咩
Btw永續香川bb

Unlucky

希望唔好賣，近期都冇咩青訓上到一隊正選

update 返
而家係咪懷仔估仔萊仔都要近年尾先出得返
咁又半季

懷高好似9、10月出得番

拜借咗占士洛迪古斯

唔知對a米有咩人呢

繼續拜超

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 16分16 分鐘前
更多
1⃣1⃣ Unsere Startelf für #RWEBVB: Bürki - Passlack, Sokratis, Toprak, Schmelzer, Sahin, Durm, Wanner, Mor, Aubameyang, Schürrle.

友誼賽對Rot-Weiss Essen

我地啲人多到

人地入波先

射得幾靚

Durm打中場

輸撚左啦

每個領隊都覺得DURM好多功能
實際上係個個位都咁廢

羊GOAL

Toprak助攻

Toprak 頭鎚set俾羊 1碼飛機左
不過羊D 搶點走位真係幾勁 成日都咁多機會俾仍MISS仲可以神射

1-2

條後防仲係...

2:1
下年繼續豆腐後防

希望係今埸佢地HEA
中埸班友都唔MARK人後上

邊度有得睇

1-3

暈左冇睇，因乜豬

都係果個啦

黃雀在後

對住隊弱隊都失三粒

我地入兩球 有一球仲要係12m

試陣姐 希望開季會好d

羊啲走位意識加埋速度其實好撚癲
係把握力

D Costa去咗祖記

原來對手入個頭兩球都射得幾靚

官方永遠懷念

大家點睇光頭佬

好似哥狗

Bürki著件灰色作客又幾好睇

人靚仔著乜都好睇

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 5小時5 小時前
更多
👋 Stippvisite vor der Asien-Reise: Herzlich willkommen, Mo #Dahoud!

客場好正

呢張好正

Bender咁就走左..

又走

咩料

Bender換Toprak，做乜撚野

係咪兩兄弟一齊踢？

痴線，做乜賣
防中最硬係佢，好多熱血飛鏟，雖則近期冇乜態

吓 做乜鳩

吓屌 做乜撚嘢

好似係Bender話想走
可能想掛靴之前兩兄弟一齊踼下波

中場我多仲有邊個硬淨

要不是bender，我多德國盃四強一早收皮

佢仲好後生啫

虎撲7月13日訊 當地時間週四下午，多特蒙德宣布球隊的后防多面手斯文-本德正式加盟勒沃庫森與雙胞胎哥哥拉斯-本德團聚。斯文-本德也談到了自己的離隊原因。

斯文-本德表示：“在幾天之前，我出於個人請求找到瓦茨克和佐爾克，在效力多特蒙德八年之後我希望接受新的挑戰。當我還是個孩子的時候，我就一直希望能夠站在球場之上。而之前因為傷病等緣故，我沒能在多特蒙德獲得穩定的出場機會。不過我感謝在多特蒙德效力的日子，我珍惜這段經歷。”

“在多特效力的時光不僅僅為我的職業生涯，同時為我的生命以及我的家庭打上了烙印。我感謝球隊高層，我的隊友，我的教練以及後勤人員，當然還有球迷們。我們一起經歷了起起落落，我們一同成長，今後還依然會聯繫在一起。”

Manni自己要求離隊

二隊老隊長Solga已經轉左做助攻

助教

Sven Bender set for switch to Bayer 04 Leverkusen

Bundesliga outfit Borussia Dortmund will in all likelihood be without Sven Bender from this summer onwards. The 28-year-old defensive all-rounder is set to complete a switch to domestic rivals Bayer Leverkusen, subject to a medical, after informing the board of his desire leave.

"A few days ago I approached Aki Watzke and Michael Zorc, whom I asked for permission to leave BVB after eight years at the club in order to embark upon a new challenge. Even as a young boy, the only thing that mattered to me was getting out onto the pitch. Unfortunately, in recent times I have not played regularly for BVB, which is partly attributable to injuries too. I am very grateful that Borussia Dortmund have respected my wish, despite clearly wanting to keep me. I see that as a sign of great respect," Bender said.

image
He continued: "The years I've spent in Dortmund have not only shaped my career, but my life and the life of my family too. I would like to thank everyone in charge at the club, my team-mates, my coaches, the staff, the BVB employees and, of course, our unique fans for allowing me to become a part of the Borussia family and I hope that I will be allowed to remain so in the future. We have been through thick and thin together. That has brought us all together and it shall continue to connect us forever!"

Sven Bender – a man who is harder on himself than almost anyone else, who has always been uncompromising in the tackle, yet so fair that he has become the perfect role model for fair play – has achieved some extraordinary things at Borussia Dortmund. The Rosenheim-born defender became a Bundesliga winner in 2011 and 2012, won the DFB Cup in 2012 and 2017, and reached the Champions League final in 2013.

BVB Sporting Director Michael Zorc declared that "it will be difficult for us in both a sporting and a personal capacity to see a leading figure like Sven Bender depart. He came to us with the expres wish that he be allowed to embark upon a new challenge." Consequently, all attempts that were made to try to convince Bender to stay "unfortunately failed", according to Zorc.

"It would have obviously been our preference to continue to have Sven Bender as part of our team. On the other hand, however, he is a player who has shown more dedication to BVB than almost any other. And it goes without saying that this dedication means that we listen more closely to what he has to say and that we respect his personal wish," commented Hans-Joachim Watzke. The Chairman of the Board continued: "In all honesty, if it hadn't been Manni, with all his history at the club, putting forward such a request, then we would never have said Yes."

Borussia Dortmund wish Sven Bender, who will play alongside his twin brother Lars in Leverkusen if he successfully completes a medical with the club, all the best for his personal and professional future.

BVB will always regard "Iron Manni" as an integral member of the BVB family.

熱血硬漢

Manni good luck

細賓

無曬硬淨純防中了

Molamola

都廿八喇 過多兩三年唔係佢肯過去人地就實肯收
又唔一定爭到first team

Rode

RODE玻璃黎邊忽硬

開季仲有咩防中用

Dahoud

永續

喺浦和等緊睇多仔公開訓練

富士系有直播

又比人入波

興梠慎三

有冇巴打喺現場睇緊

今次去亞洲好齊人 係冇reus
上年去睇又冇

gotze

新教練會唔會過TT

暫時未見到咩實力

希望開季個陣唔好咁 希望只係未夾好同未適應戰術
而家隊波好麻麻 同中下遊隊有得揮

唔知會唔會開季仲未夾好 d 中場唔知做緊乜咁

isak 都好撚麻麻

-6足球

踢成點

mor 梅開二度

仲未肯傳波

3-2

睇下佢地好彩得幾耐 踢到咁

點解場場後防都咁性感

兩球都係角球

Bender仲要走埋

要加強防corner

感覺上中間傳波大膽左

樓主你好矮

班英超狗成日嫌棄奧巴
咁就留返佢係多蒙特啦

中前場仲有邊個走
塞撚哂車

就要放啲打後防

借mor 出去練兵啦 正野黎
tt又唔用佢

今場入個兩球都幾靚

對A米viutv會播

華斯基可唔可以收聲以後咪再鳩up 咪再接受訪問

過幾日睇猁

屌，我愛隊又睇唔到 睇辣殺利就有得睇

佢今次又講左啲乜

話自己買唔起james呢種級數既星 全德甲得拜仁買得起
奧巴價啱就可以賣
次次都捧拜仁踩自己,就算係真既都唔洗講出黎啦
日日兜售自己既球星,但又無先買定人代替
唔係諗住新伊巴同菲臘仔可以取代到奧巴掛？
定係想賣完之後袋住一大筆錢先同人講我而加大把錢啦快d起我價啦？

條友當生意咁做，好驚有朝一日賣Reus

當生意咁都唔會成日刷同行既鞋啦日日長他人志氣

定啦，玻璃成咁邊個敢買

有冇人上去睇

新伊巴

原來Borini鍾意多蒙特

好期待

a 米都幾誇 換半隊人咁濟

免費台有？

係成隊換曬

今晚七點96台

A米勁左好多 但買一日人工支持多

友誼賽輸死人

攞去買波衫好過啦
唔知點解覺得今季會衰過上季

車仔買左奥巴？
多想買基奥

買左

有冇中國行名單

今日當作客

原來咁多女鍾意我多 相對香港

多靚仔丫嘛

唔講都醒唔起佢倒戈

做咩唔自爆

Check左幾次先up上黎架嘛

無手足上去睇？

Fb谷 點解塭正妹做宣傳

希望我今日有得出場

做吉祥物？

BVB: Weidenfeller, Zagadou, Bartra, Sokratis, Piszczek, Sahin, Castro, Rode, Aubameyang, Dembele, Pulisic. #acmbvb

擺三個防中

96台開始播

觀眾席好空

早知去睇

Agger

上到廣州撘成個鐘

下年有組團

我單 又cup

Zagadou真係好撚高

咁進取嘅

其實佢中文譯名係咩

以攻代守

成個哥迪奧拿

沙加度

有丹狗=有波入

札加度 好似係

仲以為會好快冇哂位

下年去邊

有嘅話組團

一比人攻就⋯⋯

單好勁

下年會唔會過拜

去唔去即討

都任佢揀架啦 又唔係德國人 駛乜過狗隊

Between好耐冇見過丹叔

丹叔幾多歲

原來有開 係咪ac區黎

似聯合軍

原來就爆post

37了
件衫問題定佢真係肥咗
好似睇緊元老賽啲龍咁

係唔見有多

個post推左兩個月都未爆

退休啦

完全影唔到佢
想睇下係咪真係肥左都唔得

1001個個開新post

viu 班旁述好有骨

Sahin

沙軒

我沙 遠射

摩擦下

SAHIN

12m

好易踢